cnn 又誤會了

we are not yet to be victory

CARRIE LAM SIMPLY PROPOSED THE WITHDRAWAL - THERE HAS NOT BEEN AN ACTUAL WITHDRAWAL

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

This is a trap

fake news